之前傳新屋嶺有強姦，好多人話要fc，有感而發

之前好多傳話有懷疑性侵，強姦呢d
好多人話要fc
又話要當事人出黎講先信

我覺得由想查清事實呢個角度睇係無錯
Fc係有佢既重要性
但有無諗過有d野根本就fc唔到？

點解會係好難fc?
因為受害人一定唔會想講出黎
唔該想fc既人代入受害者感受
平時日常生活遇到呢d性侵既野
好多人都啞忍，唔敢同身邊人講
或者要過一年半載先敢透露小小
甚至一世都唔敢同人講

根本遇到呢d事無人會識處理
寧願扮失億 扮無事發生過
又會好驚以後身邊既人唔知點睇自己

更何況係狗署強姦？！
同埋好肯定發生性侵，強姦一定有拍片/裸照
亦好肯定班狗會用呢d片威脅受害人唔可以講出去
你係受害人既仲點會講？
點講出口？

唔該成日要fcfc既用下腦
呢d野無得fc

我相信既係
1）班狗乜都做得出，機率>99%
2）空穴來風，點解咁多人傳？
3）有無都好，我呢一刻係呢d事態度係寧枉勿縱，寧願相信應該係有發生，要洗脫罪名既黑警麻煩拎證據出黎，包括個度既cctv

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如果黑警無cctv提供
我會選擇相信

黑警一定有涉及性罪行

denial係正常反應
理性（經驗）可以歸納到係真嘅機會好高

假新聞警告現正生效

我信班狗做得出，亦有好多人會咁諗，所以先有呢啲傳言
但呢刻我唔想為啲未確實嘅嘢影響判斷
聽晚先出嚟為浮咗面嘅受害者討公道

推推

我就唔信女仔比人強奸左會唔敢出聲

寧可信其有

好多人話無fc就話咩吹水，帶風向

呢d性罪行唔同一般既 咩解放軍要落黎呀，邊度有好多狗車要散水 之類

唔該要fc先信既人，未fc之前都抱住好可能有發生既想法，同埋嚴肅既態度
如果唔係我覺得個班fc既好多都係3毛/黑警卧底黎

其實好多人都相信 只係FC左文宣會又有力啊巴打

你on9

你係男人被人姦左會唔會敢同人講呀？
你連你屋企人，女朋友都唔敢講啦

黑警死全家

無錯

強調係fc唔到
同埋fc唔係為左文宣
文宣好重要咩？

我其實想做文宣上TWITTER....做大佢等呢D甲級戰爭罪行受關注...

冇證據既唔好住

等手足出黎公開控訴既一定支持,未有既冷靜d先

我唔打算SPIN做FACT, 我想既方向係提出呢個RUMOR, 同埋呢個罪行, 傳得出既話希望會迫到班狗出來澄清
但自己都好老實冒緊險.....而且如果真事都驚手足再被傷害...

tweet其他先
唔想變咗咁

假新聞警告現正生效

好嚴肅
但亂推係負面效果

的確係有發生既可能性，但都唔可以唔fc就當一定有

好多人都講過，呢啲係威嚇示威者既常用手段，令好多女仔唔敢出黎

真係唔可以一句fc冇用就唔fc，如果唔重視fc，好快冇人再重視真相，會好麻煩

唔好係未有證據前搞,要搞都係女手足提供哂details有料先搞
如果唔係你根本迫唔到班狗出來澄清

我信 ，反正做咩都無後果喎

如果香港依家話比你知殺黑警係唔犯法，你做唔做？

唔好係唔係都話假,你咁樣如果女手足真係有事見到人話假佢會點諗ar

我覺得強調黑警要提供cctv係好重要
受害人如果俾人拍左片
點敢講出黎....
做要好多係未成年

幾時有話果單係假
你睇內文好唔好

我都覺一定拍低左恐嚇事主。所以比啲時間佢克服心理關口勇敢指證

無fc一定唔係假
係保持極度極度懷疑態度
要黑警交代

睇內文
冇人話呢單係假
但啲人信哂係真有乜好處？
睇內文啦

唔係想堅持fc 正正係唔想有呢種事發生
我覺得信嘅前提係醫護或者記者出嚟講
依家傳嘅唔係非禮咁簡單
係輪姦呀 唔可以話噏兩句就係
係嚴重到一搵到係事實黑警一定要以死謝罪呀

sor冇睇哂,我都同意最緊要保持冷靜
巴打你個標題可以改好d

幫手推未fc嘅野百害而無一利
係對家消耗你嘅怒氣

一日淨係出到一個post
我改乜標題都冇撚用
啲人淨係推煽情post
講撚到躁

無L有錯
（3）係無可能發生
警權最大
軍政府萬歲
最愛政府了

有人證物證佢哋都未必會交代，何況暫時未有證據？如果呢一刻就搞大佢，唔會有咩好處。反而更多女手足會唔敢出黎，正係對方想要既嘢

要等有更多證據先

班癲狗依家無咩做唔出
政府都默許警察做任何野黎制止示威，而又無後顧之憂，呢句仲要係高官講。

你地成日話唔洗fc
同啲藍絲有咩分別
屌
佢地做得出=/=唔洗fc

次次有野都比對家拉高哂條線
輸嘅係你地

改個叫佢地冷靜既標題會唔會好d?

關注係唔需要咁撚煽情架
屌
留返道氣check撚完先用啦
未check都用完哂道氣
到時咪冇人推囉

你可以改改個標題再出
我p牌 廿四小時內出唔到
同埋我自己推唔到

所有野都只係冰山一角

只係冇證據唔可以公開鋤上國際

唔通仲相信共產黨公安?

發唔發覺叫人fact check嘅全部都係p牌

做得文宣既人一定係信架喇,

另外受害人希望828要企出黎指證!

你比人雞姦又敢唔敢出聲？

次次推完都confirm 係假
以後啲人當連登全部都係流料啦

三人成虎

無更多料前不推文回覆

一定要搵到證據鋤死佢,

試下叫受害人唸下有冇咩細節位可以指證到

大把五毛唔係p牌

其實cctv都可以造假
班畜牲信唔過

不如咁諗 可以點樣fc?

對家拉咩高呀

天真, 對家拍哂手話你俾人老強抵死喇

利申 要搵到有力證據先開始鋤佢, 信就信硬架喇!

推

呢班人真係禽獸黎
稱佢地黑警太抬舉佢地

當事人唔出都仲可以有：
知情嘅人
醫護
驗傷報告

有哂證據都唔認打爆個女仔隻眼喇

等睇攬炒
保護手足

我地搵到證據就得! 大家加油

反正班警察用盡方法死口唔認

佢次次都早你一步吹大十倍
等你嬲完
見到真相 個憤怒值會有落差
佢消耗你怒氣同意志

點check
唔保持大量人關注點逼到黑警用證據交代？

推上去, 唔使FC啦

唔會消耗到...

呢D野一定係冰山一角, 只係有冇人指出黎

當我地係代表真理同良知既人時，大家點會支持唔fc既言論？

係咪淨係識煽情？
一定要講到「輪左一晚！」
咁樣？
唔可以講「懷疑被性侵/強姦」？
我而家唔係叫你地唔好信
係叫你地唔好比有心人搞

寧可信其有
特別係狗，一定信

點會唔會？
呢啲野係潛意識
講洗腦邊個最叻？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

「突發」全新戰線正式開始

幫推

呢幾個月的確證明班狗係仆街
但係唔代表我哋自己唔駛保持理性
唔好比仇恨蒙蔽
甚至被利用成為散播仇恨嘅工具

第二點不同意
口耳相傳一傳十十傳百就就算假都會變真

btw重點係咁嚴重既事即使fc唔到但大家都偏向寧枉勿縱，認為班狗會做得出
香港警隊已經係強姦犯代名詞

反正我信了

比人雞姦左？重唔拉命同佢搏阿。 告到底

總之同共產黨要點樣對打輿論

佢地係魔鬼就一定信架喇

當然求證就一定要做 先鋤到佢地

用呢種心態就得

未必個個會喇, 個6X歲老人家都考慮左一陣先出黎

我信黑警會做
但我唔想個女仔受呢d傷害
好矛盾 但真係唔想再面對任何受害者

真係比人強姦左我相信 最小一半個香港人會企出黎平反。 警察過份武力都重有得兜。強姦邊有得兜阿。

唔係唔fc
而係當未fc時
我地應該用咩態度去睇件事

佢敢爆裸照上嚟=自殺

我吾會信 但吾會排除可能性

去到呢個時勢 只要受害人企出黎指證 無論係記者會又好 訪問又好 就算無任何實質既證據 i.e. 醫院報告 cctv 大家都會相信

又係9up
我話你老母係林鄭都得
發夢知道

咁你當我發夢啦！

去驗傷就得
我相信醫護一定會幫你架

我完全同意樓豬說法
黑可信豬乸都會上樹

好老實講 我中學個陣試過搭車比人非禮摸patpat
條友仲要摸左好耐 成幾分鐘
好清楚feel到係摸 唔係hi到 因為佢係圓型咁摸
我個陣都剩係好驚驚到個人震哂 連望係咩人都唔敢
一到站即刻跑左出去
到而家我都冇同識既人講過 同埋都過左咁耐講黎都冇咩用

我比人非禮都咁 比人強姦一定仲嚴重啦
時間一定長過我呢啲情況 身心受既傷害一定仲多
唔係個個人性格都咁堅強 肯講出黎
比人強姦冇崩潰到走去自殺已經算係最好既情況

我就覺得企得出黎示威都做好各種打算
企前線嘅女仔，係唔係都預左有機會俾狗性侵

咁如果真係承擔唔到個後果同風險，係咪應該思考自己嘅底線係邊

你咁講就唔岩啦
咁你咁講出黎示威係咪就係要預左會比人強姦先好出黎？
接受唔到會比狗強姦就唔好上前線？
咁你咁講係咪有啲正當化左被捕=會受不人道對待？

如果風險同後果係你本身要受既 咁大家行出黎前一定會做心理準備自己要承擔後果
示威 風險被捕 後果坐監
呢個係正常情況下要做既心理準備
但如果照你講法
示威 風險被捕+被打傷 後果坐監+殘廢
姐係出得黎示威要預左會殘廢？？
被打傷到殘廢 甚至被輪姦 呢啲不人道對待係咪示威本身就要承受既後果？

同埋有時啲野你覺得自己會接受到
到你實際遇到可能又未必係咁
你可以平時大大聲話唔驚比人強姦 比人強完一定會告到底
但實際上你比人強完會唔會真係有咁強精神穩定性 令自己唔會崩潰？

仲有 做人講野唔好咁涼薄 比些少同情之心
你咁同受害者講 你做得前線預左有比人強姦既風險架啦 你承受唔到就唔好上前線
你等同推個女仔去死 好希望佢睇唔到你留言

明你講咩
但佢講得係有道理
正如打杖都有心理準備要死
女兵上場都有心理準備

Title 問題 開post 個個已經有立場 而且先聲奪人

比著你 咁大核彈 一定會小心

而＋急急腳扔出黎 似係自爆佈疑雲先

亦試出你地真係冇佢符 可能真有狗會壯大膽

你道出我諗法

咁挖左個xx榮出黎先 有殺錯冇放過

Fc唔到就係個盲點
唔可以俾狗利用個盲點...

咁我地同中國有咩分別，我地幾時推崇presumption of guilt，我地幾時變到好似中共咁邪惡希望你地仲記得我地係香港人，係有腦既香港人， 唔好比黑警同仇恨蒙蔽雙眼。香港加油

我真係好懷疑你地既觀念係咩
你地係咪會覺得著短裙就要有心理準備比人強姦個啲價值觀？

正如我講 覺得自己會受到 到實際遇到又未必真係得
再講 佢地只係一般市民冇受過咩訓練
唔好用咁高準則去量度佢地
香港無死刑 佢地最大要承受既後果只有被判刑 無更加多
再多既一切都係不人道既對待

正如好多義士發完夢被捕其實好多都好驚 有啲仲要得十幾歲
最近比人爆眼個男仔 比人送上白車時都好驚咁問 我係咪會盲
你話佢地係咪冇做好心理準備？
其實佢地有 只係實際上遇到又會係咩情況？

既然件事都發生左 你地就唔好再係到講 上得前線就要預左比人爆眼 比人強姦 你接受唔到就一早唔應該做前線！
只係會更加傷害到人

佢地受到不公平對待
我地唔係要係到講 後果自負、你預左、你承受唔到就要諗自己底線係邊
應該係要幫佢地平反 幫佢地討回公道下嘛？

Without facts and evidence, it is impossible to hold the perpetrators accountable.
It’s not that we deny the sexual assault claim, but without anything it’s just a pure allegation

......唔係好理解你地會選擇相信未證實既消息
無論呢d消息係對個運動有利或無利，你自己選擇相信而又呼籲其他人信相只會造成大家處於恐慌之中

至於你話空穴來氣未必無因，我lunch 食飯個時成日聽到d阿伯話「捉晒d搞事既人，男既殺，女既姦啦」 咁請問係咪又要相信呢d 阿

仲有如果今次真係有受害者，其實更加要走出黎指控反呢班黑警所做既野

始終香港係無罪推定 班狗一定唔會主動攞佢啲cctv出黎
證據係好難有 但冇憑據又捉住呢點咬住人只會係轉移左視線咬佢唔入

Fc唔到講黎把撚？
而家示威者咁多人支持既原因係因為企係道理果邊 如果比人爆屈鳩警犬既 就真係變左暴徒

理想同現實
同埋形勢咁嚴峻
有心理準備係好應該
上前線緊係預左會受傷會被捕

咁身為旁觀者
係咪應做一d最基本既質疑
比最基本既壓力對方？
定係因為無fc就咩都唔做
等受害人出黎講野先做野？

好多強調fc既人俾我既感覺係後者

打撚到見骨都夠膽

強姦對佢哋嚟講濕濕碎啦，無cctv 做乜都得

咁所有女人講句#MeToo然後告男人曾經性騷擾/性侵佢都唔駛查直接判坐監得啦？而家搞到歐美男人個個人人自危，盡量減少同女性員工相處特別係獨處時間又話女性被歧視，影響佢地升職，真係你地班女人講撚晒，所有男人一出世就閹晒佢好唔撚好呀？唔搞清事實真相你同支共、黑警同班藍屍有咩分別呀？香港一路行緊無罪假定，幾時要被告自己提證據呀？

到真係有人出黎講自己經過，都會有人質疑係唔係真，可以點再FC。
平時POPO有幾失控，大家都知，非禮、凌辱、強姦唔會無可能。就算係佢地有做左，咪得幾個人知，出黎講記招果啲就梗係話無。

件事係真係假都好，巴絲今晚都出下黎表達對人身被侵犯嘅關注啦。

乜鳩正當化，而家啲狗都唔會合理對待被捕人士，呢樣嘢係唔啱，但我地都係要接受，企前線梗係預左受傷，開槍係會瞄頭同不合理對待又唔係今日先知嘅事，你唔係覺得企前線係玩啊？畀人拉仲可以舒舒服服呀麻？

成單呢出到黎都咁似藍屍文宣
咪玩啦
如果係
泛民開個記招有條女出黎喊曬口咁講
我都會信5成

返返入青山啦傻閪

真係唔該諗下受害人感受
就算蒙晒面，要行出黎講都係一件好困難嘅事
而大家不停咁要求證據證據
到真係有證據公開左
對受害人只會造成二次傷害